機場捕獸

如果我比人誤會係動物，
你地查我、截我，甚至大大力錫我，又有咩所謂！巴打絲打，你地即管查我！